有警察扮示威者，即係代表佢地有可能扔磚 縱火都關佢事 ，然後有籍口捉手足?

文宣可以用呢點宣傳